[新手]認購證結算一問

假設如果張證每手10000份, 30-4-2018到期, 行使價100, 換股比率係100, 當隻正股升到150, 咁我hold到張證到30-4-2018, 我係咪剩係收到(150-100)/100 x 10000=5000